愛上一個不回家的人，點算？

嗰扇門仲要唔開

討厭的人在家中，怎樣回家？